ff15 寶藏問題

打怪有好多寶藏，請問有咩特別用途？係咪賣晒佢都得？

無人理

主要用黎合成魔法，或者改造武器
如果真係好窮賣左都無咩所謂

真係好窮，好想賣。